分手真係會令人反省進步，但遺憾嘅係佢唔會再返黎

被分手左2個月，原因都係果啲啦，唔成熟唔上進，個人又懶又唔諗下將來

我自己反省完又真係嘅，以前成日都係屋企打機，拍拖就慣例咁睇戲食飯，好多野都得個講，講完又唔做，諗返真係成個廢人咁

但呢2個月我冇自暴自累，反而諗返自己有咩唔夠好，然後實實在在咁去實踐改善。而家我冇再打機，花多左時間充實自己，例如去做gym，跑步，行山，睇多啲呢個世界。性格上都努力改緊，例如冇主見，成日都講”唔知呀，是但啦”，而家就迫自己作出選擇。同開始plan下將來嘅人生點行。

我覺得自己進步左，生活充實左。呢次分手真係令我有好大嘅改變，但我知道佢唔會再返黎 睇左好多post，都話你個人進步左之後，魅力自然大左，有更多伴侶比你選擇。但我只係想佢會返黎我身邊 好後悔冇一早面對自己嘅缺點，分左手先知太遲

有早知無乞衣

有冇巴絲試過進步左之後復合？

啱啱分手，男方同你之前一樣
重要怪返我轉頭 做野唔理佢
佢識好似你咁諗每日進步0.1 %，咁佢唔會心理唔平衡

其實分左唔好行返轉頭，除非真係好女仔

真係有緣嘅
咪等你成長到可以搵佢嘅時候，再搵下佢
加油！

試過
最終都係分手收場
成長咗睇嘢反而唔同咗
已經返唔到去以前同佢咁

絲打，如果佢肯改，然後返黎搵你，你會唔會比多次機會？

我呢就好重情既，機會都會比，但係呢樣野真係一世都唔會發生。

我果個好絕情，一齊左幾年，佢終於忍唔到我
有同佢講我會點改，但佢都冇乜回應咁
希望到我真係成熟嘅時候佢會比我感動到

幾年頂你唔順先分，佢既耐心早就用晒

我果個先拍左岩岩半年

你要講既係，我已經改左咩，同埋我將會做D咩，而唔係你會點

我有呀，可能佢真係已經死心
不過我自己諗，雖然我係為佢而改，但其實過程中我都有得著，進步左嘅我都有自信左
希望有日佢會見到

如果係咁就唔好再希望，女人好絕情架
放棄啦巴，世界更美好，最緊要你自己有得著

佢都唔係好愛你

幾個月後如果佢都未有新戀情，我會以新形像去追返佢 而家唯有做好自己，之後嘅事就睇個天

加油

起碼幾年先可以係佢印象中重新洗底...
不過到時你都唔恨了

agree
俾啲時間自己啦
你咁短時間話改左 再追可能仲討厭
唔愛你 你做咩都係曬鳩氣
女人就係咁絕情

岩呀

絕情是女人的名字